\documentclass[../../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

The German translation of the terms of use for the NeuroPsy research \gls{app}:

\begin{otherlanguage}{ngerman}
      \refstepcounter{section}
      \subsection*{Allgemeine Nutzungsbedingungen}
      \addcontentsline{toc}{subsubsection}{\ref{app:TermsDE}: German}
      \label{app:TermsDE}


      \subsection*{Definitionen}

      \textquote{Sie}, \textquote{Ihr} und \textquote{Nutzende} beziehen sich auf Sie, die Person, die den Dienst von Olaf Haag nutzt, einschließlich der Software des Dienstes, die auf Ihr persönliches Gerät heruntergeladen wurde.
      \textquote{Wir}, \textquote{Uns} und \textquote{Unser} beziehen sich auf die offizielle Website des Dienstes und die Software des Dienstes sowie auf die Autoren.
      \textquote{Service} und {Dienst} bezeichnen die Software NeuroPsyResearch.

      \subsection*{Voraussetzungen und Einverständnis}

      Wenn Sie die App herunterladen oder verwenden, gelten diese Bedingungen, sowie unsere Datenschutzerklärung automatisch für Sie.
      Sie sollten daher sicherstellen, dass Sie sie sorgfältig lesen, bevor Sie die Anwendung verwenden.
      Sie müssen mindestens 13 Jahre alt sein und das Mindestalter für die digitale Einwilligung in Ihrem Land haben, um diesen Dienst nutzen zu können.
      Wenn Sie in Ihrem Land das Alter der Volljährigkeit oder darüber hinaus erreicht haben, stimmen Sie zu, dass Sie die Bedingungen gelesen, verstanden haben und akzeptieren, und falls Sie zwischen 13 Jahre alt (oder dem Mindestalter für die digitale Einwilligung, sofern zutreffend) und dem Alter der Volljährigkeit in Ihrem Land sind, bestätigen Sie, dass eine erziehungsberechtigte Person diese Bedingungen überprüft und
      ihre vorherige Zustimmung erteilt hat.
      Wenn Sie diesen Bedingungen und allen anwendbaren zusätzlichen Bedingungen nicht zustimmen, haben Sie kein Recht, auf den Service zuzugreifen oder ihn zu nutzen.

      \subsection*{Haftung und Gewährleistung}

      Sie erhalten eine nicht exklusive, weltweite und unbefristete Lizenz zum Ausführen, Anzeigen und Verwenden des Produkts auf dem Gerät.
      Olaf Haag hat die NeuroPsyResearch App als Open Source-App erstellt.
      Dieser Service wird von Olaf Haag kostenlos zur Verfügung gestellt und ist für den Gebrauch im Ist-Zustand bestimmt.
      Die NeuroPsyResearch App speichert und verarbeitet nicht-personenbezogene Daten, die Sie uns zur Verfügung gestellt haben, um den Service bereitzustellen.
      Wie bei internetbasierten Diensten kann eine 100 prozentige Anonymität nicht garantiert werden.
      Es liegt in Ihrer Verantwortung, Ihr Gerät und den Zugriff auf die Anwendung zu schützen.
      Wir empfehlen daher, dass Sie Ihr Gerät nicht jailbreaken oder rooten.
      Hierbei handelt es sich um das Entfernen von Softwareeinschränkungen und -beschränkungen, die vom offiziellen Betriebssystem Ihres Geräts auferlegt werden.
      Dies könnte Ihr Gerät für Malware / Viren / Schadprogramme anfällig machen, die Sicherheitsfunktionen Ihres Gerätes beeinträchtigen und dazu führen, dass die NeuroPsyResearch App nicht richtig oder überhaupt nicht funktioniert.

      Sie sollten sich bewusst sein, dass es bestimmte Dinge gibt, für die Olaf Haag keine Verantwortung übernimmt.
      Für bestimmte Funktionen der Anwendung muss die Anwendung über eine aktive Internetverbindung verfügen.
      Die Verbindung kann Wi-Fi sein oder von Ihrem Mobilfunkanbieter bereitgestellt werden, aber Olaf Haag kann keine Verantwortung dafür übernehmen, dass die Anwendung nicht mit vollem Funktionsumfang funktioniert, wenn Sie keinen Zugang zu Wi-Fi haben und kein Datenvolumen von Ihrem Datenlimit übrig ist.

      Wenn Sie die Anwendung außerhalb eines Gebiets mit Wi-Fi verwenden, sollten Sie beachten, dass Ihre Vertragsbedingungen mit Ihrem Mobilfunkanbieter weiterhin gelten.
      Infolgedessen werden Ihnen möglicherweise von Ihrem Mobilfunkanbieter die Datenkosten für die Dauer der Verbindung beim Zugriff auf die Anwendung oder andere Gebühren Dritter in Rechnung gestellt.
      Wenn Sie die App verwenden, übernehmen Sie die Verantwortung für solche Gebühren, einschließlich Roaming-Datengebühren, wenn Sie die Anwendung außerhalb Ihres Heimatgebiets (d.h. Region oder Land) verwenden, ohne das Datenroaming zu deaktivieren.
      Wenn Sie nicht der Rechnungszahler für das Gerät sind, auf dem Sie die App verwenden, beachten Sie bitte, dass wir davon ausgehen, dass Sie vom Rechnungszahler die Erlaubnis zur Verwendung der Anwendung erhalten haben.

      In diesem Sinne kann Olaf Haag nicht immer die Verantwortung für die Art und Weise übernehmen, wie Sie die Anwendung verwenden.
      Sie müssen also sicherstellen, dass Ihr Gerät aufgeladen ist - wenn der Akku leer ist und Sie es nicht einschalten können, um den Service in Anspruch zu nehmen, kann Olaf Haag keine Verantwortung übernehmen.

      In Bezug auf die Verantwortung von Olaf Haag für Ihre Nutzung der Anwendung ist es bei der Nutzung der App wichtig zu berücksichtigen, dass obwohl wir uns darum bemühen, dass die Anwendung jederzeit aktuell ist und korrekt funktioniert, wir uns auf Dritte verlassen, um uns Informationen zur Verfügung zu stellen, damit wir sie Ihnen zur Verfügung stellen können.
      Olaf Haag übernimmt keine Haftung für direkte oder indirekte Verluste, die dadurch entstehen, dass Sie sich vollständig auf diese Funktionalität der Anwendung verlassen.

      \subsection*{Verlinkte Inhalte}

      Dieser Service kann Links zu anderen Websites enthalten.
      Wenn Sie auf einen Link eines Drittanbieters klicken, werden Sie zu dieser Site weitergeleitet.
      Beachten Sie, dass diese externen Websites möglicherweise nicht von mir betrieben werden.
      Aus diesem Grund empfehle ich Ihnen dringend, die Datenschutzbestimmungen dieser Webseiten zu lesen.
      Ich habe keine Kontrolle über Inhalte, Datenschutzrichtlinien oder Praktiken von Webseiten oder Diensten Dritter und übernehme keine Verantwortung dafür.

      \subsection*{Geistige Eigentumsrechte}

      Der Quellcode dieser App wird separat unter der offenen MIT-Lizenz bereitgestellt: https://github.com/OlafHaag/NeuroPsyResearchApp.
      Die Anwendung selbst und alle damit verbundenen Marken, Urheberrechte, Datenbankrechte und sonstigen Rechte an geistigem Eigentum gehören weiterhin Olaf Haag.

      \subsection*{Aktualisierungen und Verfügbarkeit}

      Olaf Haag setzt sich dafür ein, dass die Anwendung so nützlich und effizient wie möglich ist.
      Aus diesem Grund behalten wir uns das Recht vor, Änderungen an der Anwendung vorzunehmen. Irgendwann möchten wir möglicherweise die Anwendung aktualisieren.
      Die Anwendung ist derzeit für das Betriebssystem Android verfügbar.
      Die Anforderungen an das System (und für alle zusätzlichen Systeme, auf die wir die Verfügbarkeit der Anwendung erweitern möchten) können sich ändern.
      Sie müssen die Updates herunterladen, wenn Sie die Anwendung weiterhin verwenden möchten. Wenn Sie die Aktualisierungen der Anwendung nicht akzeptieren, erlischt Ihr Recht zur Nutzung und zum Zugriff auf die Dienste sofort.
      Olaf Haag verspricht nicht, dass die Anwendung immer aktualisiert wird, damit sie für Sie relevant ist und / oder mit der Android-Version funktioniert, die Sie auf Ihrem Gerät installiert haben.

      \subsection*{Kündigung}

      Olaf Haag möchte möglicherweise die Bereitstellung der App einstellen und kann alle Dienste ohne vorherige Ankündigung oder Haftung aus irgendeinem Grund sofort beenden oder aussetzen.
      Sofern wir Ihnen nichts anderes mitteilen, enden bei einer Kündigung (a) die Ihnen in diesen Bedingungen gewährten Rechte und Lizenzen; (b) Sie müssen die Nutzung der App beenden und diese (falls erforderlich) von Ihrem Gerät löschen.
      Sie können diese Vereinbarung selbst kündigen, indem Sie die Nutzung der Dienste einstellen und die Anwendung von Ihren Geräten entfernen.
      Alle Bestimmungen dieser Bedingungen, die ihrer Natur nach die Kündigung überstehen sollten, gelten auch nach der Kündigung, einschließlich, ohne Einschränkung, Eigentums- und Rechtebestimmungen und Garantien, Gewährleistungsausschluss, Freistellung und Haftungsbeschränkungen.

      \subsection*{Änderungen dieser Allgemeinen Nutzungsbedingungen}

      Wir können die Allgemeinen Nutzungsbedingungen von Zeit zu Zeit aktualisieren.
      Diese Änderungen gelten nicht rückwirkend.
      Die Nutzenden sollten sich die Vereinbarung regelmäßig ansehen. Olaf Haag aktualisiert auch das Datum der letzten Aktualisierung am Ende dieser Vereinbarung.
      Durch die weitere Nutzung des Dienstes oder die Beibehaltung des Zugriffs auf den Dienst nach Inkrafttreten der Überarbeitungen erklären sich die Nutzenden damit einverstanden, an die überarbeitete Vereinbarung gebunden zu sein.
      Wenn Sie mit der geänderten Vereinbarung nicht einverstanden sind, müssen Sie die Nutzung des Dienstes einstellen.

      \subsection*{Kontakt}

      Wenn Sie Fragen oder Anregungen zu diesen Allgemeinen Nutzungsbedingungen haben, zögern Sie nicht, uns untercontact@olafhaag.com zu kontaktieren.

      \textbf{Zuletzt Aktualisiert:} 29. Juli 2020

\end{otherlanguage}
\end{document}
